傘運期間 港姐雷莊𠒇籲中共：勿改變已經完美的東西

今屆香港小姐冠軍雷莊𠒇（Juliette）自當選之後爭議聲不絕，而討論重點多數都放咗喺佢嘅美貌之上，之但係其實香港小姐競選除咗美貌之外，智慧都好緊要，而Juliette嘅內在就好似冇乜人有討論過。

Juliette嘅爸爸雷葆文係香港十大傑出設計師之一，喺商界都可以話係有頭有面，更早喺八十年代已經進軍大陸市場發展，仲曾經被邀去到中央工藝美術學院交流，喺大陸打滾多年，同好多官員都關係良好，而早前廣東省青聯舉行嘅香港研修班，佢仲係其中一班導師，同中聯辦關係密切。

早年舉家移民去加拿大嘅雷葆文，好多時都會留低老婆同兩個女，去大陸做生意，雖然有傳聞佢哋屋企有過億身家，但係Juliette喺一次訪問中就否認呢單傳聞，仲話連大學學費都要靠自己先搞得掂。

有個同大陸關係密切嘅老竇，Juliette當然都好關心中港關係啦！可能因為自細移民去加拿大嘅關係，Juliette對於民主自由等議題都非常關注。

2014年，雨傘革命期間，遠在加拿大嘅Juliette，非常關心香港嘅情況，更加喺社交網站留言表示：「Stop changing what is already perfect, China.」（中國，不要去改變已經完美的東西）

之後Juliette拜讀了英國左派學者Martin Jacques文章《China is Hong Kong’s future》，並分享上FB，寫道：「Maybe next time Mr. Jacques would write an article called “North Korea is the World’s future”.Why doesn’t the China government understand that we want democracy.」 （Mr. Jacques下次可以寫一篇叫做《北韓是世界的未來》的文章。為什麼中國政府不理解我們想要的是民主。）

隨住雨革進展，Juliette都一路有留意情況，佢仲分享一篇外國傳媒報道前特首梁振英女兒梁齊昕嘅新聞，並寫到「China government wonders why we hate them so much, here giving us another reason to keep fighting cuz there is No way in hell we want these people to run our city.」（中國政府不懂為何我們這樣討厭他們，這是我們要繼續鬥爭的又一個理由，在任何情況下我們都不會想這些人掌控我們的城市。）而佢仲曾經參加過喺多倫多聲援雨傘運動嘅遊行，叫喺香港嘅朋友要堅持，睇嚟老竇嘅紅色資本背景都冇阻礙佢對民主自由嘅追求。

依家仲係咪咁先 之前馮盈盈本身選前咪又係本土派死忠 選完就話少不更事 極速割席

我覺得係同公司交代姐

睇下之後點先

如果佢而家既立場冇變既，冠軍都抵佢拎
不過應該冇可能

咪即係割𥱊囉
有分別咩？

tvb終於千辛萬苦掘到樣野出黎幫佢拉返啲分
真係辛苦哂

支持民主但係又去接受一個「選舉」制度咁撚黑暗嘅獎

細個時佢老豆就係咁樣同佢講，所以佢先冇去箍牙

我仍然覺得馮盈盈仲係支持本土 但現實係佢要上位就必定要隱藏佢政治立場 好多黃絲對住上司都係咁 呢倘真係現實黎

牙你老母

咁反高潮

今次係第幾個黃脆魚呀

連登仔架車要u turn了

盲既都知佢想搏洗底
樣衰始終都係樣衰

講到咁民主應該順應民意放棄港姐冠軍

政治正確還正治正確
唔係講野啱聽就代表你係靚女
最多加d分
但唔好拉埋黎講好喎

思路好清晰
可惜個樣仲係好模糊

無普選、立法會有功能組別都叫perfect?

至少唔係對家嘅人

屌

講撚哂喇
不如話向太係25曲線反共

你港姐點得返來你自己最清楚

講兩句去個遊行就係聖人？

大把人親身去過雨革 大大聲屌過中國

又吹奏

果d都係聖人

洗底計劃正式啟動

連登仔急速轉呔琴日仲屌緊佢啲牙，今日後應該個個都會話佢其實都幾靚

雨傘黃絲呢d真係得啖笑
講港獨就服

邊撚到有人轉肽 成班友自說自話

TVB咁都諗到幫佢R返人氣

爸爸係十大傑出設計師，個女恐怕係佢最失敗嘅作品

其實只係冇扣分
政治正確最多加少少分

認同 港英咁好都變到咁

話知佢啦
佢點拎冠軍好清楚啦
好多五毛都識「利申我係港獨支持者」啦

一樣咁樣衰一樣靠關係

做左冠軍都敢屌就勁

麥明詩😍😍

老豆：其他作品用手造，呢隻鳩造

痴線

屌你老味 唔開心緊 見到呢個POST 三個神回 笑到斷氣

有衝突
政府高官仆街,甘願做中國殖民地打壓香港人
難度有日政府變成本土政府,對中國移民做返同一樣野你會覺得有問題

佢地高高在上 阿爺係老細隨時可以炒佢地
唔刷老細鞋唔通理你班市民？？